多唔多女人有sp?

無女性朋友既毒撚好奇問下

冇都唔會揀你囉，屌你老母!

利申 無女性朋友

我識好多有

我無話會揀我，我有自知之明

你講真定假，佢地多數幾多歲

推

女人全部都係雞

個個都有嫁啦 喺人面前唔認姐

其實d女有人想屌佢，姐係個樣都唔差，依家香港地正常樣都大把狗公溝，點解仲要搵sp?

我地個名好似

你抄我

但其實真係咁多女都有?好想知個真相

真心
我都以為女仔都係錫身多
搵sp係男仔先會
點知直到我玩telegram入啲得女仔嘅谷
就知好多會搵sp會ons

你係真絲打?搵sp d女本身有冇男朋友?

我本身都有幾個sp
但有d 玩玩下無聯絡

屌你話明sp，無女點會有可能

巴打好靚仔定碌尻好撚大?

邊個谷多女？